簡單話你知點解要撐醫護罷工

For TLDR:

醫護罷工—>政府跪低

=1:0 先贏一仗

外加比全香港人知罷工係work
工會將加速發展 全港真。大三罷指日可待

醫護罷工—>政府企硬

=0.5:0 先贏半球

因為醫療系統停滯 後果大家可想而知
到時大家可以將呢球12碼交比林鄭守龍
分分鐘connect埋藍絲 屌9柒婆把守不力

—————————————

講到尾 醫護罷工勢在必行
我地除左打卡講支持之外
我希望大家都有加入罷工一員嘅心理準備
工會列表：

另外中期後就講 大家準備好係疫情退散（可遲可早）後要即刻舉行大遊行，旨在指責政府防疫零效率
好多人已經淡忘左要對準政權 但始終差佬實在冇令大家失望 不斷比驚喜大家

對準政權，最佳方法係連呢班守護住政權嘅condom都connect到。
係呀，唔易架，要香港人接受都難。但係，想贏，就係要做啲大家都難接受嘅事。要記住，多一個隊友比起樹敵更重要。

最後
我支持醫護罷工
我準備好大三罷
我要對準政權

我要入工會

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

推
撐醫護

聽晚會去街站撐醫護！

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

推

撐醫護罷工

文宣文宣文宣

香港既醫護人員要對病人既健康負責，更加要對全港市民既健康同生命安危負責！
香港政府唔理市民安危，一心一意要討好內地政府，為政治正確而唔係市民健康把關，簡直係死有餘辜！
政府置市民安危於不顧，置香港既安全於不顧，全社會而家最有say既醫護再唔挺身而出，香港遲早變疫阜！遲早變武漢！到時候唔係你封大陸關！係全世界封你關唔比你香港人入境！
醫護罷工唔係為一己私利！更唔係怕疫癥！怕病怕死根本唔會做醫護！佢地係為全社會！醫護承諾左唔會停止緊急服務！非緊急既病人如果咁都唔理解，簡直係卑鄙！自私自利！
凈低個d係要返工既醫護，明知港府攞市民身家性命財產黎教飛黎討好大陸都唔挺身而出，如果唔係愚忠，就係貪慕虛榮，希望借踐踏其他挺身而出為市民發聲既醫護證明自己所謂有醫德！！

撐醫護辭職

撐！！！！！

和你罷